TUNS唔該入一入黎

依家最易罷工就係你地
最易奶野亦都係你地

其實兼職段鐘計
返少個鐘就出少個鐘糧
直頭唔算罷工添啦

你地SL又好辭職又好
唔報更又好
唔該你地唔好再返工
完全唔值得你地攞條命博

【唔洗搶啦】未買到口罩嘅手足入一入嚟 btw 1.29 全城罷工 封城自治 ！

留返條命先係世界冠軍

Tuns, 已cancel成個二月嘅duty

HA記者會態度完全係由得你地死

假已請

做得好

一月都考慮射埋波算啦
真係揾命博

cancel埋啦，仆街HA仆街政府

鼓勵埋D同學一齊請呀

做得好
估唔到HA咁仆街
咁都唔停TUNS

推到TUNS罷工

留返條命仔呀

Same

全部TUNS立即辭職

一定要

係
高層: 出左糧比你地嫁!

真係癡撚線
我仲以為佢會停

推

冇保險又冇經驗，咪好心做壞事
有咩失誤就害死自己害死家人

但佢地都係take最多risk 嘅(前途 自己同家人健康 時間
佢地玩埋就只係唔驚清算
而壞處呢就係
市民要比新手醫
咁多人病 佢地犯一個錯 應該真接出局
佢地新手 自己中病機會都大過其他老屎忽

但依家人人自危
你唔好諗住其他人會幫你地出聲 望下個班抽到死簽照上場嘅醫護
就算幫你地出句聲其實都係冇用 (出句聲有用 香港唔會搞成咁)
只可以話 返唔返係你地自己嘅選擇

佢地真係最高危

已cancel duty

真係好撚on9
護士學生同tuns咪又係同一班人

二月中先簽約 點睇?
簽完唔返 定係索性唔簽約好?